死車狗d氣燄大撚到

輸波你地就仆街 我地曼迷一定唔會放過你地

曼聯手足去曬邊

咪燈我轟啦

班仆街好撚串